我係岸本，你問我答

你班撚樣唔好再喺動物台洗版
有咩要拗全部同我入嚟

可唔可以解釋吓點解三代係歷代最強火影

千鳥勁定雷切勁？

鼬係咪你親生仔？

點解佐助冇瞳力就會廢撚到要用肉身擋苦無

點睇火影成為世界第一

小櫻係咪港女

有人話你畫本火影係因為屋企隻狗太悶，想俾啲野佢睇下等佢冇咁悶。
係唔係真？

睇左醫生未 有無準時食藥

係！

所有角色都係我親生仔

救女心切

火影唔係世界第一唔通一塊係咩

佢係架妹

食開咩藥

如果係真既話我老友應該係打算畫比先人睇

Boruto個故事 你有冇份諗？

懶得畫揮手

牙同赤丸有冇扑過野?

係你老母

樓主係岸狗

動畫唔關我事
你條撚樣hunter都未畫完又開新野

牙冇女 你話呢

你係岸本 我屌你老母